班反暖化撚又宿返入老母個閪度

熱撚死你班友

樓主講得好

,,